到底全盛時期既 港鐵 一日可以壞幾次車

利申 金鐘 迫緊

收工 繁忙時間壞車 屌你個老母

香港去機場條線好似岩岩又線路故障
十五分鐘先有一班